求收一部iPhone 6打後機種

因為自己on9 整壞公司電話
所以要買返部返黎用啦 咁用開apple就繼續用 如果巴絲們有二手iPhone想放 可以開價telegram搵我 性能正常 無爆mon

謝謝

姐係iPhone 6唔收啦？

收啊

6s 64gb
可以返apple免費換電

我有部iphone 6 128gb 有冇興趣?

6s 16g 全新 收唔收

收啊 幾錢

IPHONE 6 128
電狀況良好 1600

Up